其實$15萬港元以下嘅投資係無意義....

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾萬幾萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以5萬變50萬

但事實係，買＄5萬，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄5000....
一個月賺＄5000, 請問有咩用? 買部 iphone 都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $15萬
$15萬 x 10%回報 = $15000

$15000 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於香港基層平均嘅一個月人工
餓你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾萬＄, 變到賺蝕單位幾萬＄，先至會明我講乜

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾十萬幾十萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以50萬變500萬

但事實係，買＄50萬，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄50000....
一個月賺＄50000, 請問有咩用? 買10部 iphone 都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $150萬
$150萬 x 10%回報 = $150000

$150000 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於香港基層平均嘅一年人工
餓你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾十萬＄, 變到賺蝕單位幾十萬＄，先至會明我講乜

真 15萬都冇真係拎嚟扔咗佢好過

個po好快變天文數字

瞓撚醒未呀，一兩日10%都唔出奇囉好無。

太天文就會冇咗個意思㗎啦

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾百萬幾百萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以500萬變5000萬

但事實係，買＄500萬，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄500000....
一個月賺＄500000, 請問有咩用? 買個納米樓都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $1500萬
$1500萬 x 10%回報 = $1500000

$1500000 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於半間公屋
餓你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾百萬＄, 變到賺蝕單位幾百萬＄，先至會明我講乜

等緊以億計為單位既post

你永遠咁諗唔開始投資就停左係度
萬事起頭難，積少成多

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾百萬幾百萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以500萬變5000萬

但事實係，買＄5000萬，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄5000000....
一個月賺＄5000000, 請問有咩用? 買個納米樓都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $15000萬
$1500萬 x 10%回報 = $15000000

$15000000 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於半間公屋
餓你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾百萬＄, 變到賺蝕單位幾千萬＄，先至會明我講乜

氵朝文？

四個字總結：本多終勝

連登仔1: 其實$15萬港元以下嘅投資係無意義
連登仔2: 其實$150萬港元以下嘅投資係無意義
連登仔3: 其實$1500萬港元以下嘅投資係無意義
.....

你啱

15萬賺1萬5， 咁先夠多
問題係
跌既時候
15萬會跌淨幾多

咪係
個個都話10蚊中到1億六合彩
實際係 個10蚊去買串魚蛋好過

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾萬幾萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以5萬變50萬

但事實係，買＄5萬，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄5000....
一個月賺＄5000, 請問有咩用? 買部 iphone 都唔撚夠....

相反，月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

抄低下次老細加我5000人工嗰陣用

一個月賺多＄5000, 請問有咩用? 買部 iphone 都唔撚夠....

我17年 買左7萬btc
而家7位數

潮文

咁點樣有果15萬？

咪就係幾萬幾萬 投資先有

15萬三月買TSLA CALL, 今日已經可以買半年別墅

我未講期權呀，兩日十倍
你拎200美元出黎連續扑中兩次就有15萬架啦

依個論述同中學大學唔俾拍拖
出黎做野一年要成家立室一樣咁戇鳩

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾百萬幾百萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以500萬變5000萬

但事實係，買＄5億，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄500000000....
一個月賺＄500000000, 請問有咩用? 買個納米樓都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $1億
1億 x 10%回報 = $10000000

$1億= 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於500間公屋
餓你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾百萬＄, 變到賺蝕單位幾億＄，先至會明我講乜

新潮文誕生了

真係有人末日call 100倍係事實

私は長い間多くの初心者のようでした、
数万ドルから数万ドルで株を買うと、ナイフを使って大きな木を見たり、50万ドルに変更したりできます。

しかし、実際には、50,000ドルで購入した場合、1か月で10％の収益が得られたとしても（多くの人にとってはより良い）、
そして私は誰もが10％のリターンで株を買おうとしたと信じています
質問システム
あなたは5000ドルしか稼ぎません...
月に5000ドル稼ぎますが、何か用途はありますか？iPhoneも買えません...

逆に、開始時の取引単位が$ 150,000の場合
$ 150,000 x 10％の収益= $ 15,000

$ 15000 =少なくとも労力は必要ありません
すでに香港の草の根の1ヶ月の労働に等しい収入を得ています
お腹が空いたら死なないでください、それは最初に貴重な投資です

追伸：数万ドルの取引単位から数万ドルの損益単位への変化を体験する必要があります。まず、何をお話ししますか

一出世已經知啦on9

由細開始學識投資 錢滾錢 早啲退休唔好咩？

我次次都係幾皮幾皮咁投資 正因為數細 先做到冷靜
個數大 冇錯搵既錢係大 但一輸個陣 有幾多人做到冷靜 耐心呀

اعتدت أن أكون مثل العديد من المبتدئين لفترة طويلة ،
قم بشراء مخزون بعشرات الآلاف وعشرات الآلاف من الدولارات ، ويمكنك استخدام السكين لرؤية شجرة كبيرة ، ويمكنك تغييرها إلى 500000

لكن الحقيقة هي أنك إذا اشتريتها مقابل 50000 دولار أمريكي ، حتى إذا حصلت على عائد بنسبة 10٪ في شهر واحد (كان ذلك أفضل للعديد من الأشخاص) ،
وأعتقد أن الجميع حاول شراء الأسهم بعائد 10٪
نظام السؤال
تكسب 5000 دولار فقط ...
اربح 5000 دولار شهريًا ، فهل هناك فائدة؟ لا يمكنني حتى شراء iPhone ...

على العكس من ذلك ، إذا كانت وحدة بدء التداول الخاصة بك هي: 150.000 دولار
150.000 دولار × 10٪ العائد = 15000 دولار

15000 دولار = على الأقل لا تحتاج إلى عمالة
حصلوا بالفعل على عمل يعادل شهرًا واحدًا على مستوى القاعدة الشعبية في هونغ كونغ
لا تموت إذا كنت جائعًا ، لذلك فهو استثمار ثمين أولاً

ملاحظة يجب أن تجرب التغيير من وحدات تداول بعشرات الآلاف من الدولارات إلى وحدات مربحة بعشرات الآلاف من الدولارات. أولاً ، سأخبرك بما

오랫동안 많은 초보자 같았는데
수백만 달러에 주식을 사려면 칼을 사용하여 큰 나무를보고 500 만 달러에서 5 천만 달러로 바꿀 수 있습니다.

하지만 사실은 500 만 달러를 사면 한 달 안에 10 %의 수익을 낸다고해도 (많은 사람들에게 크레딧이 주어졌습니다),
그리고 저는 모두가 10 % 수익률로 주식을 사려고했다고 믿습니다
질문
$ 500,000 만 벌어 요 ...
한 달에 5 만 달러를 벌어도 소용이 없나 나노 빌딩을 사는 것만으로는 충분하지 않다 ...

반대로 시작 거래 단위 : $ 15 million
1,500 만 달러 x 10 % 수익 = 1,500 만 달러

$ 1500000 = 최소한 노동력이 필요하지 않음
이미 공공 주택의 절반에 해당하는 소득을 얻었습니다.
배고파도 죽지 말아요, 그러니 먼저 가치있는 투자입니다

추신 당신은 수백만 달러의 거래 단위에서 수백만 달러의 수익성있는 단위에 이르기까지 그것을 경험해야합니다.

最有意義梗係上兒登分享高見啦
開心大發現喎

一個月：$50,000 x 1.1 =$55,000
一年：$50,000 x (1.1)^12 = 156,921
十年：$50,000 x (1.1)^120 = 4,635,453,440
25歲開始，35歲就有46億

求撚期一隻美股電動車nio tsla
一年都幾百%
咩10%2日都有

投資之神

一牛市大把人發神經出黎鳩up
講到好似一定賺咁
覺得本小贏小就好無謂
根本就一個字 貪得無厭

勿因善小而不為
5000唔係錢？
有方法每月穩賺多50雞我都做呀

我以前好长时间，都好似好多初级者一样，
几万几万＄咁买股票，谂住可以刀仔锯大树，谂住可以5万变50万

但事实系，买＄5万，就算一个月有10%回报 (已经叻过好多人),
而我相信所有人都试过买股票有10%回报
问题系
你都只系赚得＄5000....
一个月赚＄5000, 请问有咩用? 买部 iphone 都唔捻够....

相反，如果你起跳慨买卖单位系: $15万
$15万 x 10%回报 = $15000

$15000 = 起码至少你唔需要劳力
已经赚咗等于香港基层平均慨一个月人工
饿你唔死, 咁样先至系有价值慨投资

P.S. 你要经历过, 由买卖单位几万＄, 变到赚蚀单位几万＄，先至会明我讲乜

On99，玩都認真啲玩啦

同意
就算執餐晏仔
一野幾十萬隊落一隻到,升幾蚊即走就得
玩刀仔隻野坐成個月都未必收成到

唔通乜都唔識，一開始就拎十五萬出嚟玩咩
一開始緊係細細地架啦

支援多國語言版潮文誕生

見證新潮文誕生

賺得少都好過你擺係銀行

講真 15萬話多唔多

睇黎你未輸過
雖然我都未

我以前好長時間，都好似好多廢老一樣，
幾億幾億咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以5億萬變5000億

但事實係，買5億Tesla，就算一年有1000%回報 (已經叻過好多人),
而我相信冇乜人試過買股票有1000%回報
問題係
你都只係賺得＄5000000000
一年賺＄5000000000,請問有咩用? Elon Musk 零頭唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $100億
100億 x 1000%回報 = $100000000000

$1000億= 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於十分一間tesla
餓你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾億＄, 變到賺蝕單位幾千億＄，先至會明我講乜

諗起我老豆係首富個篇5p潮文

我老豆x100000000000000000有錢
x100000000000串

咁有冇人想助養我投資

Remix

依個正

一個月賺5千有咩用？
你唔好搞笑啦

好彩買開$150001

樓主到底知唔知咩叫複利息

笑到仆街

見證

佢賺左既錢買左iphone

貪心是本性

屌

本人開辦股票課程都有7年，每天都會收到讀者網友的查詢，比較有趣的是關於收費方面，部分意見頗為不一。
有的向我反映課程收費偏貴，但又有人與我反映收費偏平（沒錯，竟然有人願意這樣同我講，我估他的意思是比坊間類似課程平）。
當然，平貴沒有一定的標準，若你只認為本人的課程偏貴，這不是問題，但若你認為市面上，大部分致富課程都貴，都不捨得付錢去學，你的問題就大了。
--窮人思維是「減少」--
因為你的著眼點集中於「我付不起」、「這課程佔了我開支不少」、「我很少花這類支出」，你著眼於支付的部分。
但其實，我們學習知識，重點不會放於「支出」，而是集中在「獲取」，這課程能為你增加多少知識，這課程能令你在一生中，能減少多少虧損，以及能助你在一生中賺多少，這才是重點。
其實這正是窮人思維與有錢人思維的分別，窮人著眼於減少，有錢人著眼於增加。由於窮人不願意花錢花時間去增值自己、去為自己創造更多的將來收入、去為自己的財富產生更大的增值，以至一生都無法致富。
--有錢人思維是「增加」--
相反，擁有致富思維的人，願意花錢花時間去提升財務知識，以致將來收入不斷增加，財富增值的速度亦不斷加快，造成愈花錢愈有錢的效果。
可能你會問，筆者都是以節儉出名的，好像有一些矛盾的地方。其實本人一直以來有兩點是從來不慳的，就是健康及知識，健康方面不用多說。
知識方面，由讀書時期開始，本人一直花錢買大量投資書閱讀，以及不斷花錢上課程，花這些錢令我獲得一生受用的知識，對比付出在知識方面的費用，當中的回報已是百倍翻本，絕對值得。
所以，小心窮人思維令你一直貧窮，窮人只會著「價格」，但有錢人則著重於「價值」，學習知識的重點，一點是該知識當中的價值，當你明白這點，就懂得知識為我們一生所帶來的財富，必然遠超其中的價格。
至於有網友表示我的課程偏平，我相信他是比較市面上，其他類似的課程，因為市面上類似份量及內容的課程，不少學費都要過萬，所以在比較之下，本人的課程能以超值去形容（如不信的話，你可以每小時收費計算一下，再比較坊間課程）。

人生太短，孖展要大

2日10%勁過1年幾百%好多

句野都唔係咁解

5000真係好少
樓主每個月畀咗我
當施捨個二手飯錢畀小弟

要買中牛股 Tesla BE Nio plug 等等既股票

مەن ئۇزۇندىن بۇيان نۇرغۇن يېڭى ئۆگەنگۈچىلەرگە ئوخشايتتىم ،
نەچچە ئون مىڭ ۋە ئونمىڭ دوللارلىق پاينى سېتىۋېلىڭ ، پىچاق ئىشلىتىپ چوڭ دەرەخنى كۆرەلەيسىز ، ئۇنى 500 مىڭغا ئۆزگەرتەلەيسىز.

ئەمما ئەمەلىيەت شۇكى ، ئۇنى 50 مىڭ دوللارغا سېتىۋالسىڭىز ، بىر ئاي ئىچىدە% 10 پايدا ئالسىڭىزمۇ (ئۇلار نۇرغۇن كىشىلەردىن ئۆتتى) ،
ھەمدە كۆپچىلىكنىڭ% 10 پايدا بىلەن پاي سېتىۋالماقچى بولغانلىقىغا ئىشىنىمەن
سوئال سىستېمىسى
سىز پەقەت 5000 دوللار تاپالايسىز ...
ئايدا 5000 دوللار كىرىم قىلىڭ ، پايدىسى بارمۇ؟ مەن ھەتتا iPhone سېتىۋالالمايمەن ...

ئەكسىچە ، ئەگەر سىزنىڭ دەسلەپكى سودا بىرلىكىڭىز بولسا: 150،000 دوللار
$ 150,000 x 10% قايتۇرۇش = 15000 دوللار

15000 دوللار = ھېچ بولمىغاندا سىز ئەمگەككە ئېھتىياجلىق ئەمەس
ئاللىبۇرۇن شياڭگاڭدىكى ئاساسىي قاتلامنىڭ بىر ئايلىق ئەمگىكىگە تەڭ
قورسىقىڭىز ئاچسا ئۆلمەڭ ، شۇڭا ئۇ ئالدى بىلەن قىممەتلىك مەبلەغ سېلىش

P.S سىز نەچچە ئون مىڭ دوللارلىق سودا ئورۇنلىرىدىن نەچچە ئون مىڭ دوللارلىق پايدا-زىيان بىرلىكىگە ئۆزگەرتىشنى باشتىن كەچۈرۈشىڭىز كېرەك.

揸住十球睇覺得個PO好好笑

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾萬幾萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以5萬變50萬

但事實係，買＄5萬，就算一個月蝕10% (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票蝕10%
問題係
你都只係蝕得＄5000....
一個月賺＄5000, 請問有咩用? 買部 iphone 都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $15萬
$15萬 x 10%虧損 = $15000

$15000 = 起碼至少你唔需要勞力
已經蝕咗等於香港基層平均嘅一個月人工
餓死你, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾萬＄, 變到賺蝕單位幾萬＄，先至會明我講乜

Tsla 日日5%左幾個月

咪係，細價股畀盡你幾個月點都有個doub

實$150萬港元以下嘅投資係無意義....

老子以前有好长一段时间，像他妈的新手一样，
几个万几个万的人民币去买股票，想着能以小博大，以为5个万能变个50万

但现实是，买5个万，就算一个月有十个百份比的回报 (已经很牛逼了),
而我相信所有人都尝试过买股票有十个百份比
问题是 你才他妈的赚了个五千块
一个月才五千块钱，请问有个毛用？买个华为手机都没逼用....

ฉันเคยเป็นเหมือนผู้เริ่มต้นหลายคนมาเป็นเวลานาน
ซื้อหุ้นในราคาเป็นหมื่นและหลายหมื่นดอลลาร์และคุณสามารถใช้มีดเลื่อยต้นไม้ใหญ่และคุณสามารถเปลี่ยนเป็น 500,000

แต่ความจริงก็คือถ้าคุณซื้อในราคา 50,000 เหรียญแม้ว่าคุณจะได้รับผลตอบแทน 10% ในหนึ่งเดือน (พวกเขาผ่านคนจำนวนมาก)
และผมเชื่อว่าทุกคนพยายามซื้อหุ้นโดยให้ผลตอบแทน 10%
ระบบคำถาม
คุณจะได้รับเพียง $ 5,000 ...
รับรายได้ $ 5,000 ต่อเดือนมีไว้ใช้ไหมฉันซื้อ iPhone ไม่ได้ ...

ในทางตรงกันข้ามหากหน่วยการซื้อขายเริ่มต้นของคุณคือ: 150,000 ดอลลาร์
150,000 เหรียญ x 10% คืน = 15,000 เหรียญ

$ 15000 = อย่างน้อยคุณก็ไม่ต้องการแรงงาน
ได้รับเท่ากับแรงงานรากหญ้าในฮ่องกงหนึ่งเดือน
อย่าตายถ้าคุณหิวดังนั้นจึงเป็นการลงทุนที่มีค่าก่อน

ป.ล. คุณต้องสัมผัสกับการเปลี่ยนแปลงจากหน่วยการซื้อขายหลายหมื่นดอลลาร์เป็นหน่วยกำไร - ขาดทุนหลายหมื่นดอลลาร์ก่อนอื่นฉันจะอธิบายสิ่งที่

包生仔咁

係依幾日3%~7%咁升咋喎

2日10%，即係1年10000%以上喎
定你個10%係永遠跟起始個cost去計

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾億幾億＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以5億變50億

但事實係，買5億，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
我一個月就輸撚晒5億

我依家同你一樣，幾萬幾萬咁買，賺得少少，當靈用錢同埋儲經驗。 等到自已多d 把握先開始加大注碼。
如果成功 錢愈滾愈大，先將上限十幾萬再調升。

最重要你身家有幾厚，厚d，咪落多d,輸左都唔會上ifc

其實15億以下既投資都無咩意思

Ég var lengi eins og margir byrjendur,
Kauptu hlutabréf fyrir tugi þúsunda og tugi þúsunda dollara og þú getur notað hníf til að saga stórt tré og þú getur breytt því í 500.000

En staðreyndin er sú að ef þú kaupir það á $ 50.000, jafnvel þó þú fáir 10% ávöxtun á einum mánuði (það hefur verið betra fyrir marga),
Og ég tel að allir hafi reynt að kaupa hlutabréf með 10% ávöxtun
Spurningakerfi
Þú þénar aðeins $ 5000 ...
Fáðu $ 5000 á mánuði, er einhver not? Ég get ekki einu sinni keypt iPhone ...

Þvert á móti, ef upphafs viðskiptareining þín er: $ 150.000
$ 150.000 x 10% ávöxtun = $ 15.000

$ 15000 = Að minnsta kosti þarftu ekki vinnuafl
Þegar búinn að vinna sem jafngildir eins mánaðar vinnu grasrótarinnar í Hong Kong
Ekki deyja ef þú ert svangur, svo það er dýrmæt fjárfesting fyrst

PS Þú verður að upplifa breytinguna frá viðskiptaeiningum upp á tugi þúsunda dollara í hagnaðartap eininga upp á tugi þúsunda dollara. Í fyrsta lagi mun ég útskýra hvað

直上1400

包賺？
連登個個月都有個d咩2x歲 爭人xx萬 你問我答

發達post

頂你我咪買左隻兩日10%囉屌

個個50k吖 弱智
做3-4個月 乜鳩都還清啦

hahaha

都唔係覆緊你想點

留名 掂到歷史

多謝神燈！

賺到5000就諗住去買iphone就梗係冇用啦

我本4500但最近汁左4萬幾
命唔同定技術問題？

買美股幾個鐘都10%喇

岩呀，波音一晚15%

嚜螢 var lengi eins og margir byrjendur,
Kauptu hlutabr矇f fyrir tugi 臘繳sunda og tugi 臘繳sunda dollara og 臘繳 getur nota簸 hn穩f til a簸 saga st籀rt tr矇 og 臘繳 getur breytt 臘v穩 穩 500.000

En sta簸reyndin er s繳 a簸 ef 臘繳 kaupir 臘a簸 獺 $ 50.000, jafnvel 臘籀 臘繳 f獺ir 10% 獺v繹xtun 獺 einum m獺nu簸i (臘a簸 hefur veri簸 betra fyrir marga),
Og 矇g tel a簸 allir hafi reynt a簸 kaupa hlutabr矇f me簸 10% 獺v繹xtun
Spurningakerfi
?繳 臘矇nar a簸eins $ 5000 ...
F獺簸u $ 5000 獺 m獺nu簸i, er einhver not? ?g get ekki einu sinni keypt iPhone ...

?vert 獺 m籀ti, ef upphafs vi簸skiptareining 臘穩n er: $ 150.000
$ 150.000 x 10% 獺v繹xtun = $ 15.000

$ 15000 = A簸 minnsta kosti 臘arftu ekki vinnuafl
?egar b繳inn a簸 vinna sem jafngildir eins m獺na簸ar vinnu grasr籀tarinnar 穩 Hong Kong
Ekki deyja ef 臘繳 ert svangur, svo 臘a簸 er d羸rm疆t fj獺rfesting fyrst

PS ?繳 ver簸ur a簸 upplifa breytinguna fr獺 vi簸skiptaeiningum upp 獺 tugi 臘繳sunda dollara 穩 hagna簸artap eininga upp 獺 tugi 臘繳sunda dollara. ? fyrsta lagi mun 矇g 繳tsk羸ra hva簸

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾十幾十＄咁買六合彩，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以$10變800萬

但事實係，買＄10，就算一個月有10%回報 (已經叻過好L多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄1....
一個月賺＄1, 請問有咩用? 搭車都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $100
$100 x 10%回報 = $10

$10 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於一串魚旦
餓你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾萬＄, 變到賺蝕單位幾萬＄，先至會明我講乜

不嬲都話一百萬係第一桶金 因為真係靠儲

3月個時用左成幅身家買左幾萬蚊tsla leap call
15萬對我黎講真係無意義

樓主你錯了 我起初第一筆買股係2萬開始，依架愈投愈大，想講你初頭做既野為日後漫長既日子鋪左根基。

開頭係賺得少，開始仲仆唔少街，買中老千，大跌，割肉。可能乜都會做齊，但係賺到既係市場觸覺，知識。

只睇唔買，睇再多都唔係你，因為你無參與入面。當你穿越過牛熊，同你係股市狂熱既時候入市，係完全唔同。

你可能睇到依架可能係呀，個個賺大錢，好似好好搵，但簡單一個道理，如果打麻雀，四個人都賺錢，邊個輸錢？

投資有好多派，有追風系，有價投系，有技術派。去摸索你既模式，係為你一生斷定基礎，亦都係成就你年化收益既一部份。

留名睇億萬富翁既出現

請問寵物小精靈卡1st edition box 有無意思
當時1盒幾百蚊美金就買到，而家sealed 賣10萬美金以上

好過乜都冇啦吊你
我話其實買股票都冇用啦
應該直接中六合彩頭獎
仲要係咁中先有用
有意義

吊你 我夠想中六合彩啦
有得執錢仲咁多聲氣

超績一開頭咪話唔好因為個本少而放棄投資

留名

你錯了 以前我都覺股市係有人輸錢 但美股我發覺係人人贏錢 真係多得美國不停印錢 最慘係我仲玩梗港股

財不入急門，人地賺幾多唔關你事，做好自己個倉！

120個月 穩定一成profit
真係勁過巴菲特

用自己身體做短期槓桿囉

李嘉誠：其實$15億港元以下嘅投資係無意義....

連登仔即日炒call/put都唔止10%

屌，變撚左潮文

樓主仲話冇意義

笑到我gap gap聲

我覺得一直以來都有很多初學者。
他們以幾萬元的價格買入股票，認為5萬元可能會變成50萬元，可以看到一棵大樹的刀子。

但事實上，你買5萬塊錢的東西，一個月還是可以獲得10%的收益（這也是很多人被打擊的原因）。
而且我想大家買股票都是為了獲得10%的收益。
問題是：
你只能賺5000元....
月薪5000元有什麼用，你連iphone都買不到....。

另一方面，如果你的起始位置是15萬元。
150,000美元x10%的收益=15,000美元。

一萬五千元=至少你不用工作了。
你的收入相當於香港普通基層人員一個月的勞動報酬。
如果你不餓死，就值得投資。

P.S.你需要經歷，從買賣單位幾萬塊錢，到虧損單位幾萬塊錢，那麼你就會明白我說的是什麼了

通脹版

Lm

اللعنة

股票輸極有限

我都無玩美股。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

不過投資係同自己既過去比既，同人比無意思。人地買美股大賺，係人地有勇氣，係勇氣賺既錢。每個人賺不一樣既錢，所以同人比，比唔到D咩，我都羨慕人地既，但我覺得做自己舒服既投資就好。

我就係格雷厄姆投資系，市盈率破表既股，真係唔係我果味

比呢句點中笑穴

個post已被騎劫

呢個cls

樓主咁都發現到

正呀喂！ 比15萬我操盤嚟感受吓

睇標題 真係以為講本多終勝 講投資技巧 原來係講廢話

講投資一定係講%回報
比一億你 做定期 搵得幾萬 又好有意義咩

屌你 一個禮拜多20%啦

「Tsla 日日5%左幾個月」
依個係事實?
誇大咗就認, 唔好死兜

你咁叻仔既trade 多d咪得

真

點樣每月10%

樓主：所以你26歲前係冇意義嘅投資 26歲之後就變得有意義

結論：冇意義嘅投資最後會變得有意義
所以
冇意義投資=有意義投資
L.H.S.=R.H.S
答案：=有意義！！！

石sir

留名睇文言文版

屌你睇龔蛇睇上腦

其實15B美元以下嘅投資係無意義....

如果我有30000000億，淨係一年收息都夠我買起幾條街啦。

Solía ser como muchos principiantes durante mucho tiempo,
Compre acciones por decenas de miles y decenas de miles de dólares, y puede usar un cuchillo para cortar un árbol grande, y puede cambiarlo a 500,000

Pero el hecho es que si lo compra por $ 50,000, incluso si obtiene un rendimiento del 10% en un mes (ha sido mejor para muchas personas),
Y creo que todo el mundo ha intentado comprar acciones con un rendimiento del 10%.
Sistema de preguntas
Solo ganas $ 5000 ...
Gana $ 5000 al mes, ¿hay algún uso? Ni siquiera puedo comprar un iPhone ...

Por el contrario, si su unidad de negociación inicial es: $ 150,000
$ 150,000 x 10% de retorno = $ 15,000

$ 15000 = Al menos no necesita mano de obra
Ya ganó el equivalente al trabajo de un mes de las bases en Hong Kong
No muera si tiene hambre, por lo que primero es una inversión valiosa

P.D. Tiene que experimentar el cambio de unidades comerciales de decenas de miles de dólares a unidades rentables de decenas de miles de dólares. Primero, le diré qué

15 萬 係5年前買BTC 已經發左達啦
仲洗上黎呻少錢？

廢話 鬼唔知咩

開始多股票post

我既本金已經由幾萬上到幾十萬啦
不過每日最多幾千上落仲未算好大意義
最多每年換多部手機 仲未昇華到買得起樓既程度

真，牛市真係好恐怖
乜都唔做求其出入幾日都最少執幾千
就算得幾皮本

屌你上面班on9
on9當有趣

老師

自己廢就算，唔好以為個個好似你咁廢

見證左潮文既誕生

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾千萬幾千萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以5000萬變5億

但事實係，買＄5000萬，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄5000000....
一個月賺＄5000000, 請問有咩用? 買間太古城都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $1億5000萬
$1億5000萬 x 10%回報 = $15000000

$1500000 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於半間豪宅
住你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾千萬＄, 變到賺蝕單位幾千萬＄，先至會明我講乜

屌你 又幾通順架wo

BNF做得到 你呢
事實上更加常見係好彩咁一次賺幾十倍 有日突然發現户口多幾百萬
選擇投資既都會去降低風險 變成一年10%
又或者保守直接買樓

利申：我做唔到

石蛇

真 捐左去好過 咁撚少

點解供老師呢排存在感咁強

我上年5M入左啲tsla而家揀緊樓了

一個月賺＄5000好有用

好多人一開市半個鐘就被人清袋

咩期權有兩日十倍

有，扑中既話。

港女

本細更加要利用複利式

入場費$300手， 100手 $3皮。
跳一下每手10蚊，100手$1000蚊
向下跳二十下就GG

15萬跌1萬5 仲有13萬5,仲係多過樓主5 萬

結論， 本多終勝

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾十萬幾十萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以50萬變500萬

但事實係，買＄50京，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄5京....
一個月賺＄5京, 請問有咩用? 買10間農夫山泉都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $5個恆河沙
$5個恆河沙 x 10%回報 = $5000極

$5000極 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於整個地球總值
餓你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾十萬＄, 變到賺蝕單位幾十萬＄，先至會明我講乜

你個個月贏撚到5千再講

變咗yen個意思唔同晒

5000Yen可以做到咩？動漫Figure都買唔起啦

有聲啊屌

ドル喎

მე დიდი ხნის განმავლობაში ბევრ დამწყებელს ვგავდი,
შეიძინეთ აქციები ათიათასობით და ათიათასობით დოლარად, დანით შეგიძლიათ დაინახოთ დიდი ხე და შეგიძლიათ შეცვალოთ 500 000-ით

ფაქტია, თუ იყიდით 50 000 დოლარად, მაშინაც კი, თუ ერთ თვეში მიიღებთ 10% -იან ანაზღაურებას (მათ ბევრი ადამიანი გაატარეს)
მე მჯერა, რომ ყველამ სცადა აქციების ყიდვა 10% -იანი მოგებით
კითხვის სისტემა
თქვენ მხოლოდ 5000 დოლარს იღებთ ...
გამოიმუშავეთ თვეში 5000 აშშ დოლარი, არის რაიმე სარგებლობა? IPhone- ის ყიდვაც კი არ შემიძლია

პირიქით, თუ თქვენი საწყისი სავაჭრო ობიექტია: $ 150,000
$ 150,000 x 10% ანაზღაურება = 15,000 $

$ 15000 = ყოველ შემთხვევაში თქვენ არ გჭირდებათ შრომა
უკვე მიღებული ჰონგ კონგში ერთი თვის შრომის ტოლი ტოლია
არ მოკვდე, თუ მშიერი ხარ, ამიტომ ეს ჯერ ძვირფასი ინვესტიციაა

თქვენ უნდა განიცადოთ ცვლილება ათეულობით დოლარიანი სავაჭრო ობიექტებიდან ათობით ათასი დოლარის მომგებიანი ერთეულებით. პირველი, მე გეტყვით რა

樓主好明顯唔明複利同時間既威力

現家15萬姐係十年前既11萬到, 我當3%通脹, 當年hkd/usd 就7.7, 萬四蚊美金多啲

VOO/QQQ/TQQQ
無意義既投資可能係揀錯野黎投資

認同巴打
最緊要舒服咁賺錢
訓教都訓得舒服啲

你呢個都有潛力做潮文

咁多老千 戇鳩先買

石仔

連登仔：其實無父幹下嘅投胎都係無意義

BNF係有料
但冇嗰第一桶金都冇用
幾時會出現幾分鐘出錯而又入到手

其實係本多已勝

咁點解唔孖展

買＄15萬，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄15,000....
一個月賺＄15,000, 請問有咩用? 買隻撈都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $150萬
$150萬 x 10%回報 = $150,000

$150,000 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於香港中高層平均嘅一個月人工
咁樣先至係有價值嘅投資

冇人叫你玩正股
玩OPTION咪得

150都係由50萬開始既

就22歲
買左8萬幾港股
1萬蚊美股
total -3%

樓主窮撚思維 之前用銀行app玩買amd都賺幾千
呢兩星期轉左牛牛玩btc礦場股同疫苗股都汁唔小
6萬本變左十幾萬

玩美股半年
多得契媽 130k上到 250k

真人真事你當潮文我又唔係靠2萬一路賺上去

今個月5萬變左15萬

樓主知唔知複利效應下一個月賺10%(如果佢真係得)
12個月已經可以由5萬賺到上15萬
麻煩樓豬自己計吓

allin美股求其一隻都升到傻啦

5 萬 ，每個月增長 10%，一年已經 15 萬，十年就 46 億。

警世

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾千萬幾千萬＄咁買股票，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以5000萬變5億

但事實係，買＄5000萬，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買股票有10%回報
問題係
你都只係賺得＄5000000....
一個月賺＄5000000, 請問有咩用? 買部 P1 GTR都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $1.5億
$1.5億 x 10%回報 = $15000000

$15000000 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於香港高層平均嘅一個月人工
餓你全家唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣幾千萬＄, 變到賺蝕單位幾千萬＄，先至會明我講乜

呢句真

每個月10%你買咩先做得到仲要keep住10%

食個貴啲嘅飯都埋唔到單

投資係長遠既事
你做到每年儲一筆錢+穩定有10%回報
由0到一千萬只係20年既事
投資係要用時間+儲蓄+穩定回報贏番黎

如果你想直接用15萬贏一千萬
應該去澳門百家樂
推幾口

幾年前用幾皮買左幾百粒bitcoin
不能同意更多

石神

咁正常人都係由少變大 個個一畢業出黎就有50 個？得十幾萬 而家呢個少上去有機會 點都好過放銀行